黃大仙 觀塘 元朗 葵青 北區 要人！！！！！

仲有中西區同離島區
你地全部below average呀
快D出黎投票

Push please!!!

推